【賤種公投】２５磅政要俾人屌到反艇，縮返入老母閪唔敢反擊，走去屌其他記者收黑社會錢，係唔係賤種？？？？？

鍾祖康係假港獨份子，仇思達收共產黨錢起高鐵，抹黑國際線無用，目的係令香港人放棄打美國線心甘情願做奴隸

黃之鋒獨裁，連登仔屌鳩佢就係PR公司，連登變垃圾崗，屌黃世澤既網民全部都係熱狗，吹雞起仇思達+一個人漫畫+所有「熱狗」網民+恆屍底，包括【椰子是無辜的】過百連登仔都係五毛
８：１５，林匡正係黑社會，搵人一齊搞鳩佢，令香港變得烏煙障氣

２５磅政要係唔係賤種？？？？
係
唔係

Don't make stupid people famous?

黃世澤滅聲捉鬼搞鳩黃營同路人世界第一

Shirley Yen俾中共收買，香港人唔走就會變哂死屍，劉細良幫手開脫KOL吹到幾大都好都無需負責

袁弓夷讚過佢都俾佢屌佢講武俠小說
用２５磅入黨之後CLAIM BNO 5+1 CREDIT
唔夠江湖地位就俾佢屈收共產黨錢
例如袁弓夷黃之鋒夠江湖地位就用另外啲野不停抹黑
網民叫黃世澤去美牙

樓主係著名白兵打手專門 discredit 其它 KOL
等條契弟單機就得，見字勿回，感謝

證據如下：

手足比人 DQ 就落井下石，走去吹唬白兵：

３５＋計劃大成功，係時候為白兵平反

誤導人攻擊吳志森：

吳志森：根據一分事實，講一分真話，反制BNO後會唔會跟住搞埋擁有雙重國籍嘅香港人？

〖吳志森〗在權力面前，袁國勇可以再勇敢一些嗎？
【吳志森引證】泛民生死存亡絕地反擊，以其輿論機器將本土派塑造為惡棍貪錢分化撚新敵人，並以受害者姿態翻盤

誤導人攻擊蘋果日報：

【Fake News盡在蘋果？】袁弓夷 節目Partner 何良懋，親身說法被蘋果老屈國會聽證會言論，搞到返唔到香港

誤導人攻擊黃世澤：

黃之鋒公報私仇,斷章取義,無知,無持續進修,恐懼無領導地位,過橋抽板,濫權,眷戀光環,彈起只係時勢,有做獨裁者潛質

收左 Order 邊個 KOL 訂閱量多就攻擊：

點睇兩大時事youtuber吳志森黃世澤，一個24萬訂閱另一個8萬，但平均收視倒撚返轉一個3萬幾另一個5萬UP？

同時又收錢幫支持國安法既 KOL 洗底：

【國際線=虛偽】神駒直線抽擊國際線對就侵就兇狠，拜登對華「策略性忍耐」就視而不見！！！！！！

拉

SOURCE:
#228 回覆 - 如果見到有通街都知係五毛/PR嘅狗隻

原來同路人係會做啲咁既野架

政府問立法會撥款興建高鐵時劉細良太平紳士正擔任特區政府中央政策組全職顧問